500蚊盒口罩賣唔賣？

500蚊盒有冇人賣？

發國難財
係會有報應
唔信你睇吓中共